一人一句聽完會有糖尿既對話

🧑：聽日返啦
：我想依家扑暈自己
然後聽日一醒就可以去接你機

👨🏻‍⚕️：你有糖尿病

我買左件好性感既泳衣呀

做乜鳩呀你?

依個真係好好笑

係

糖你老母尿咩on9潮Terms ?

你好似雪米糍

如果可以為呢份愛加上一個期限，我希望係...